{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66587&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도바다마을펜션"
    },
    "text": "私たちは海の眺めが素敵できれいなペンションです。 周辺には海岸道があり、車で6分の距離に済扶島海水浴場、3分の距離に済扶島モーセ通りがあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 利用時間は入室から退室までであり、駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキューは入室から午前0時まで利用可能で、当日現地にて決済します。 最大人数を超える場合、入室は不可であり、訪問客は受け付けていません。 保護者付きではない未成年者の利用は不可であり、ペットの出入りも不可です。 画像は実際と異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海岸道があり、車で6分の距離に済扶島海水浴場、3分の距離に済扶島モーセ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキューは入室から午前0時まで利用可能です。当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室は不可であり、訪問客は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用はできますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可であり、またペットの出入りも不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を使用できないのですか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの状況によって変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "画像は実際の施設と異なる場合があるのですか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 432
    }
}